hib淡友 (354)

hibbbbbb

1

Wed

2

好撚驚阿

weak

琴日過夜823, 11，升200點都冇咩野，依d
咪淡友防守型淡倉

布神 想問2318會唔會上番76

布神仲點睇2382

石油幫你日日贏

hib = 又夾升？

put

夾緊14格 未驚過

升夠未

hib係暗號？

升多d啦，屌，我要開沽

依家我都變返14格

熊軍今日係唔係死期

hib

布神真係
尋日開完po燈熊軍今日就爆升

2x格 瀨左少少姐 少事

2382似偷步轉勢 即日炒下都得既, 夾得起先好搏啦

好悶

乜q 野來

有乜啟示

941好大棍

夾左5格 準備針

吊死左4個人

曬咸魚？

沽 唔洗問，我估頂係85.5

Hib

你唔覺得D燭好似D蝙蝠咩

蝙蝠黎下話

4飛蝙蝠！走呀！

爺西真心正 好似提款機咁

人地都冇咩水仲點救啊, 而家係唔知乜撚野好友喺到死撐爛撐, 丟人現眼

無聊9畫

溫馨提示
FN巴可以開牛了

唔開正衰仔

你睇下佢地d 留言

熊軍訊號

SICKBALL

岩岩入第一注

我係其中一個丟人現眼既好友

收到

Oh yeah

咁早就開始妹

多謝圖爺

我見到好多人留言話我好靚女

準備開車

未到

謝分享, 加多張大期

Call 700 追落後？

多謝nana 4飛蝙蝠

牛軍已被擊敗!!

唔夠力上258

回啦回啦

唔好回阿

回緊 再加牛

你燈力唔夠

企穩255再上

加左沽

阿爺一陣又會出九淺一深大法.....

沽得未？

唔好上呀！上返下降軌我有D驚

屌你 蕉蕉-2蚊 垃圾

又塞車又悶市

仲有得落 問問問係咁問

A50 果然係態軍最好朋友

又追返數 人生只有追數

唔夠 要多d！

繼續熊

圖爺好燈

67455條船重到行唔郁... 牛市黎啦, 大家快D走

跌返啦 冇事啦, 又有得講

回

圖爺一人燈走左80點
大戶

可能我地身處既時空唔同

會唔會穿頭破腳

呢個新range 咁偏熊軍既
留係頂個位無乜幾多時間

熊軍咁high做咩 仲係綠燈，255之上

熊軍唔駛咁寸
圖爺睇升你地等陣等夾爆蛋蛋

有料

國家隊預告左今日唔出現

搭車搭到訓著 無加沽

今日有新熊

仆街圖太郎, 燈鳩我

佢一走淡就跌成百點

港女垃圾到,又見頂

果4隻係咪貓頭鷹黎嫁?

係蝙蝠呀

QQ 真係好垃圾

騰訊$280 黃金底

多謝布神隻推介

大力d夾！

隻熊突然不蟹了

WHY QQ

原來qq穿左280

就係QQ 整死左恆指

每一日都同一個玩法,大戶派錢啦

恆牛 + PUT QQ 火都黎

老婆巴唔係好鐘意搏反彈咩

唔洗買牛/call啦你買返熊咪贏錢囉

冇人想睇你柯屎

變態佬
急住在廁所打J?

我鍾意贏

柯屎就專心d

加熊！！

我想

想食？

依到啲巴打

垃圾QQ幾時落地獄

影d屎上黎幫你睇下你健唔健康

布神隻舜仔熊

可唔可以升5舊阿今日

準備一棍 買定離手

入得？

加姑呀, 落乜9

入平貨啊 沽乜9

g?

係彈呀dlgt

今朝想入 都CLS既
掛高一格又入唔到 掛高兩格又入唔到
仲要俾人由0.25推到0.26

邊個巴打趁人少少自己認左佢

蟹到字都打錯

信念熊 無$加了

上證冇錢喇 DKGH

上證落地獄未

信念

SO99Y

邊位

除左隻小米沽吉倉 好悶 無方向

咁撚樣閪價都有人接

其實你地買開邊間卷商，發覺好多成日都跟唔足價

咁假都岩?

上證成日都落到底再抽升架了 等下囉

上面有巴打話入咗 有貨

qq

我由0.236 掛高2格都入唔到

我0.23x入

等得黎都千跌之日喇

現價都入唔到

托啊托, 撐啊撐

今個星期內 上260 得唔得

正

想上270得唔得?

陰跌 可以熊

蟹完未

我掛俾你?

可能真係太多巴打買

呢到最大淫蟲係你 而唔係我

但呢個都唔靚

係咁棍落

哇 一小棍

早走左q put

唔夠你咁靚 一定

好想加沽添

上上落落 逢高加沽好勁

冇留意佢咩樣

今日係咪會有轉燈睇

好撚癲, 屌
又準備穿頭破腳

可以入牛了

點解可以咁大

沒國家隊果然唔掂
好撚心托3,4日喇

上證準備轉燈

牛軍仲唔快D食胡, 大拿拿仲有一百點
柯個屎番黎就冇架喇

入咗10手66460執幾格就走

坐坐下得返幾格

上証落地獄啦

仲唔快啲入牛

領導已走
上證準備轉燈

瞬仔快D同我跌 一開市高J左

原來係你

Got you

差唔多了 睇多5-10分鐘

入牛好時機
陣間爺爺爆上就fat fat

#metoo

那有錢你老母

27XX -->25XX --> 20XX

又可以玩到轉燈 好爽

你地唔好比完number就搶先得架

上證得淡笑 扯高比人沽

心急啊

慢慢陰跌咁落地獄啦, 等班盲撐佬永不翻身

加熊好撚加牛送死啦

點解券商唔出貨俾人買既

我記得你上次貼左隻熊
指數未行佢就跳左3格

我想問呢, 開美股戶口係咪一定要有英文地址??

我0.248 唔係我推到0.26

到時斬完就會怒升2成

遲吓會唔會有證監查布神咖

富途唔洗 開港股有埋美股

賣仔勿摸頭啊

仲有北水

我用牛牛唔使喔

咁要俾完幾耐先入?
唔搶又可能買唔到架喔

券商唔放貨？
已經市價入

布神

```[member][member]高風險動作 67455[/member][/member]

```

你啲J圖呢

次次一出完 都好多富途搶

255穿未呀屌

大戶芒post ?

升呀！

磨左幾日，悶死

痴9線, 食咩大 咁大對奶

2.3幾morgan已經放2.5
見到都唔想入

屌你，又睇咗

恆牛 + PUT QQ 才是信念

分鐘圖 美期都準備回

你又話睇到晒我地IG

D奶

3.5 +

肯定係D券商MON POST即刻拉高個價

大佬個市好難玩

等食飯棍

你今日無放囉屌

假架

今日汁到150蚊炸老大

我0.242都高j左 之後0.23x再溝左

有幾?? 逢高加姑 WIN WIN

你搶哂 d 貨阿

不問價追沽super win

我用海通要呀
我無英文地址, 佢唔俾我開美股

穿bb中線未

無熊qq咩？九點半開市個位好靚喎

261

打算轉落
你地又走去入

夾完未啊

利好消息!!

點解唔溝淡佢?

今日個成交

買put唔怕佢郁得慢咩？

今日加沽等千跌

得270億

依排長揸熊冇咩點睇，學左金融巴個種冷靜

今日成交有望再創新?

500億升市

hib淡友

落地獄啦死港女

棍落

咩事

瀨啦

真係心態決定境界

成日好地地會突然一棍
點追

大大棍

渣輪好過 趁佢個窩細 一鳩野大棍

0.048

今日除左加沽 咩都冇做

GG

哇 好大棍 cls

岩岩做野
Set左到價提醒25700期貨

只差一點點

仲渣好倉既人究竟係乜野心態,輸錢既感覺好爽

蝕4000又變賺1000 on9市

逢高加沽 威力好勁

乾升引牛 沽得

真係牛得啦

升左100點,但升左19格係咩事

46

本身都睇你講個個位升
但見成交都係不了
寧願入put 俾人夾
逢高加沽都唔入call

樓梯咁落

成日大棍

港女肯轉燈直插未

屌你隻港交

玩撚完

熊軍終於迫完地鐵返到公司 牛牛們等死吧

落地獄啦好冇

88 港女

45

上證

Noted!

FN巴又係你呀 牛親都奶野

未下晝你隻牛已經死左

幅圖真係引牛
無成交

有

真係好準

600億收市

岩岩先知上證今日有開市

渣ga 256都未到就玩完

bin c

太心急 冇睇到成交 shit

沽得

白巴教我 想學黎put nasdaq

阿爺做乜瀨屎呀

呢幾日都有玩CALL PUT QQQ 好似易玩過港股
宜家港股係到做乜 成日都磨磨下一支打穿 點追呀

今日會見綠嗎?港女

真心準

錯num喎

2382 屌米，你兩個快d同我跌落去

nas你都put, 叻仔!

白老大

升就2個鐘,跌就2分鐘

你上左船

有得走貨真係唔走?

加得唔夠多沽

俾人催入牛 再唔入又俾人屌

唔識玩,又有本,咪逢高加沽,一定唔會死

雷軍：熊軍 are you ok?

唔好啊，屌米快啲升上去14蚊比我沽

點解咁講

i am ready

屌 冇睇一陣, 由+200 變+70 on99
垃圾市

又瀨

人地叫你食屎
你真係走去食屎?

我d 914 put 就到價
快d 落地獄

千析唔好宜家買任何個股，接刀嘅姐 喘定咗先

屌呀轉燈

燈到一講依句期指跌20點

落緊樓梯

痴線佢準到呢

過夜熊不蟹了

白老大仲係睇好nasdaq?

我真係好鐘意佢

琴日食左2個半浪 qqq 開心到訓唔著 10點先起身 miss 左put qqq雞會

我仲差6格

白老大指點下小弟

垃撚圾

一樣

升斬唔升，點加沽

操作瀨晒屎 屌
Q put又早走左
加沽又加得少

熊軍好勁

屌~~~熊軍又贏

255都穿埋
點解可以咁準

牛軍byebye啦

3格

高位溝左 回番哂

255都守唔到
未入夠貨啊

255雙底!

又豬返tim

港女向地心出發

阿公

買佢對家, 勝率超過6成

突然不蟹了

加沽賺廿格，又可以加大

call 得

今日都唔知升乜鳩
引牛

QQ

佢同大師一樣, 一中就中幾日, 反之亦然

大家我入左熊 準備升

41

算啦，月k都跌咗宜家先入個值搏低啲姐買隻中遠價外10%左右試吓玩囉！

圖太狼

燈神

256入得好少

反手熊

好友守唔守到25440呢

港女轉硬燈

我又訓醒喇。瞓之前25650沽左兩張又食得
瞓覺真最體驗到信念既威力。

gg 了
下晝 90%大爆落

即彈兩格

港女今日收會否見綠?

直插無水花

真係粒災星黎

直落10蚊

唔係睇好，係已經跌穿咗有機會反彈

屌咪攪熊啦好嗎?

上證放飯前最後一棍

引熊姐 而家入牛 星期四數錢

佢係宜家特撚登倒轉講嘢咖

Fn巴唔好再玩即市喇 坐浪算啦

幾時先升番 好廢

求大 神給神喻

夜期個底唔知守唔守到

下午走貨格

成也牛 敗也牛

又抽插25500

所以都係逢糕加菇 唔該哂白老大

點呀啫喱，J圖呢

又想係255度磨足全日?

終於見識咩叫左一巴右一巴

佢根本唔係燈 而係昆人

即市睇就準 落場就瀨嘢

又好似琴日咁抽插255

我又入返牛 準備跌

點只兩格 ,四格呀

準你老母 咪扮野啦

我不嬲都冇呢啲

笑撚死, 柒到呀

Q put發達

90度出劍

睇吓佢條日k上升軌先啦！我就唔會買啦中間位兩邊夾

冇真係入牛要切JJ喎

一棍完又慢慢陰升引牛
轉頭又再一棍

屌 有無咁撚準啊 入熊牛升 入牛熊升

2382跌未

叻仔

我係交友app見到有條厹叫啫厘 係咪你黎

即管Bin啦

左右開弓

所以升根本唔驚 最後點行都估到

會妹

想睇吖嘛

唔夠信念，冇加Q Put

大家繼續努力。我瞓到12點食個兩張再翻學校食lunch

你試下問下

信念投資法

今日跟咗布神信念
有布神 無窮人

有大大碌J

釣下你先

加油呀 要追返十萬

好

要跟實巴打了

唉 我都要追

琴日有自拍架

又來？

正，more

你男友真識食

屌你點解要撻沉船

圖呢

可以黎一大棍未

上證去個Toilet又綠返

我講JELLY呀

噓

想輸錢囉

上證咁樣就係穩槓桿

走數既人無資格講野

佢唔比我follow
唯有睇你

佢係想大家輸錢

佢好多食物相
有時去睇下都飽

AT

新一期燈神 誕生

垃圾市 PUTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

港女仲廢過上証, 上証去番開市位, 港女開市+140點但已經插到就黎轉燈

6060 call唔call得過

我識食啲
幾時可以follow阿公

屌咩事

之前仲打哂飛機話世界第一

好大棍

看成hiv淡友

轉佢老母燈!!

就黎轉燈

岩岩+2

博燈叮

我follow咗你啦

往死裡沽

世界級鐵路公司

乖啦，燈大家你自己都豬錢，收手啦好嘛

轉燈喇

QQ今日可唔可以270??

cls, 轉燈

轉燈

你可以捧住碗白飯，再望下我啲餸

唔好啦 咁樣就有力反彈

好在頭先落左船

今朝加左沽 好high

又一大棍 今日睇黎會試250 牛仔的快樂總是短暫的

上證開市係紅燈

集齊就真係第一了
沙中線真係好有剛性需求

佢話係IG, SD條女張相我睇

講個笑話 牛軍

又係我 見到我就知又係一次操作就有得贏既日子

未入夠貨呀

得返3968 蟹
其他put 賺到笑

頂
早知今日射波啦
一返到黎
原來得一半人返左工
仲要無左加沽既機會

全部90度 老千市

屌 唔夠信念 張期早走左 蝕左成7000

你個名

我都想FOLLOW你,
聽講你有20舊腹肌

叻

喂喂喂，尋日串柒柒個啲牛軍去晒邊？

你扯把啦

屌 咁弱唔到我set咗個條件單
我想加沽啊

今朝

多謝圖太郎

蒜鳩數把啦

BIN 到呀

今晚交返個場比牛軍先出黎

咁樣樣其實真係反得手添呀

白仔讚我

屌米快啲同我落地獄

坐到變正數

呢個年頭 邊個買正股邊個就蟹
邊有力彈

牛軍呢？去曬邊

唔係我㩒架個負評，雖然幅圖好核突

其實都唔老千... 托撚到出晒面, 仲衝入去牛嗰啲都唔知點幫佢

255企唔穩

入熊啦唔洗諗，今日收253

過夜牛回哂了

牛軍最後上車機會

真係咁燈？ 巴打次次出都中

隻熊琴日254 同今日254 可以相差10格

今朝追牛死晒

追悼會

put 柒2382

識玩期指期權都睇到大戶海量淡倉

圖太朗世界級

鐘聲響起加沽的訊號

即刻follow咗
買對家即贏

QQ 275穿唔到,可以牛得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下晝點睇

突然又不蟹了

期權琴日淡倉唔係減左咩

信念又贏

轉燈了

同我上返去啦 豬死喇 圖爺做咩叫人走淡架

食你格嘛
轉左紅燈隻熊都係紅

Qq熊入唔入得過 有無number

你入邊隻put

熊軍上下水先

直落251

係啵 琴晚先睇完

今日冇買

7450唔硬，最硬6805 4月個上升裂口， 唔穿就會有彈，宜家沽可以，不過個難度高咗，因為已經開始消化咗個力

釣完我個分身未

好似根本無平過淡倉仲加左少少

跌到238先好諗反彈

低水80，點搞啊，牛軍爭氣啲啦

布神早幾日介紹左 可以去追下post

候咩唔應機

唔係升咩？

穿到254，睇251

求教睇

牛軍死哂喇

咩app黎架

我都無買

輸一日贏三日

同船

我都無買

仲諗住25750 先開倉，點知

唔洗玩住lu

星期五抽高平好
尋日+3000肯定開請已經沽落去

whatsapp話你知

咪係

根本就去唔到

其實跌果幾百根本無需要理
依家未平淨有成5萬張
按樓all in 啦

無信念想搏反彈

未。730考，而家翻學校食飯跟住去圖書館溫

正呀呢

屌 高位走咗put 唔夠信念

今日排25700-2都唔中

唔好玩咁多呢啲嘢喇

休息下先，而家呢d轉range位唔博了

真心學多野了，多謝白老大

熊熊終於返黎喇 等左成朝

比人呃左貨

我見佢問左好多次，但其實咩係goi同not

穿到254都幾大鑊下

gun

做咩

唉 加得唔夠多沽
希望星期四會抽高返

Bye，車已開

qq熊除咗66490有冇其他推介

好撚廢啊個市

仲諗住會穿下258 做假突破引下班散戶

牛奶noi noi

抽高番咪又係一大炸人博反彈

引熊引到

布神有無number 推介呀

巴打們你哋都係用富途？

一上啲人就想散貨 邊咁易推到上去

係囉

味就係

咁你仲唔牛

測完驗 又返黎了

屌set256都唔中
要高J

早走左熊

船上得番我地2個相依為命

代表一眾熊軍兄弟多謝你

香港股票呃鳩人!!!

食得5格 仲未追到數

66唔要我地

恒生都落了

大戶:下面咁撚深
我先唔搏抽咁高

咁多牛真係唔食？

牛=倒錢落海
熊=買車買樓玩女人

俾機會散戶走貨

30分圖睇, 兩日做隻雙頂
準備安心上路

熊軍又羊

我都想FOLLOW喎咁

穿254可以加沽？

呢套乜黎

我個post 提左係257啦

就穿254

試兩次都唔穿258
玩完啦

收市咪知

屌你老母咁撚鍾意跌? all in熊 夠彊就夾上黎

太遲

尋晚做野做到4點先訓 今朝比富途嘈醒先識醒 已經離開左257加沽位

今個月會唔會熊到尾

就係夾你呢d牛軍派錢俾熊軍

穿！加！

打穿左254

25400 88

轉燈啦

跌跌跌跌 跌跌跌跌 跌佢老母!!!

信念!!

恒指三十分個升軌收左檔

笑撚死噚日山底入熊而家都唔蟹囉

無追post

賺少左，遲下再賺過

當休息下

以後hib就係單日轉向暗號大家話好唔好

最心痛是 河得太遲
257沽差成300點

飯後會唔會回一下再趺
通常都係咁

一齊all in佢老母, 幾格就贏返啦

扯高比位沽
又開善堂

有兩下俾牛軍引到,
好彩布神給我信念!!

257加左熊爽死

Hib = hi bull

屌 朝早追到數 家下又豬緊6k

今日磨254 , 磨穿又向下

閪邊

再加沽

食重牛要殺到25100-25149

希望過夜牛軍有食到, 如果以為自己食到反彈浪浪頭, 冇食到就抵死了

25400 守都唔守下
一棍打穿，食飯前期轉燈？

點解d 牛熊仲未返到開市個位
正常呢個水位唔係無升跌架咩

想加入熊 軍

打穿得254我諗已經可以一插無回頭

等午市佢回一回再沽

明明同開市打和
但仲有一兩格

hib淡友 係咪解 hi b浪淡友

打穿埋25125先

2382咁撚硬淨

all in佢老母報牛

難玩再閪咁

屌米快撚啲跟住落地獄

依排真係呢半年最弱

同問

玩緊燈制

有溢價

我對上兩次都係咁, 10萬牛以為食反彈浪, 點知最後渣都冇
自此只會吉倉 or 沽

點解隻941咁勁

我淨係put左baba,無熊港女。。。

熊師傅呢？？

唔肯死

番工日常
餵魚
連登
飲湯

藍燈籠升得愈高, 個市愈墮落, 常識

緣份到，錢會自然多左

睇個勢晏就又俾人推返上255 到磨過咁

真正既信念

正恩點解你唔肯坐完定put佢就算

垃圾屌米快啲跌返啦

布神，883中海油 put唔put得過

24515 變咗牆紙啦

彈到14比我加沽好無 未加夠

緣份到了，自然會回本

睇佢個名

熊軍又贏

你大佬無教你買咩

今日唔會有人追左牛吓話

期

熊軍注意，我要入熊了

上半場追到昨日底 下半場再破底

屌你咪呀

有錢就是任性

13格,信念令我品嚐到勝利既果實

期貨灰燈

期連燈都熄埋

灰燈收市 屌佢老未

集氣:大沽沽

唔好啦bb

灰燈
牛軍肯交場了

251
388 put 個價係199.1-199.3 由1.70 去到 1.77

一齊落地獄

頂到啱啱好灰燈 好友好野

期指午市 super

唔好再害人喇

油股垃升

大戶恥笑緊我呢d傻散，期收灰燈都夠膽死

莫燈, 你D牛走左未?

賭船

24格梗係痛喇

今朝高位追熊,食25格,有加大食,謝布布

今日最明智係256加左沽

番起點 下就同我升

大戶可能晝番上去俾你走呢，唔好灰啦

一放升左13格
依家落番琴日最低位
好耐無贏錢 但買好少，屌

熊師傅呢？？？

最明智係加沽完就熄機

好明顯改錯名

唔好搞油

求吓你唔好

B浪啊

感謝

你做咩成日掛住佢姐